屌你老母今日抄牌抄到癲

邊區?

中左幾多張

港島

兩張 一張朝早 一張岩岩6點幾

邊頭?

泊到去大球場附近唔阻街都照抄 成條街中哂

起多啲停車場咪唔洗泊街囉

今日比咗640

話你on9驚你嬲

8月食左3張
26渣
唔係唔想合法擺
係無位擺

香港地想平平安安玩架26都趕盡殺絕
本身份人極守規矩

26都中3張？
平時以為唔係點抄26

中擺想搵個停車場擺車都難
試過硬食$500 兩個鐘 代客泊車

清好波 班垃圾通街泊 阻撚住我過

牛肉乾未加價咩？

已經死埋1,2邊泊
唔會阻到各位屍兄
係入到見到未必見到

我話8月咋喎
而家你又知我無位泊
9月搵左位啦
一早知會有你呢d人走出黎吠
比個位你入下，再撚下你咋

就係想抄到你驚。香港擺唔到咁多車

對唔住囉

擺街都係320

d 能吊

320 係度嘈鳩能閉閉

唔知真係以為3萬2

置地附近邊到擺街好

擺PEDDER ST的士站

銀行街

排吓天星啦..........

班車撚一定話
你一定係一個冇車既窮酸撚

抄抄抄
都抄

無車死撚開啦屌

香港揸車都冇空間

係呀剛剛係汕頭落黎
中環真牛b我也是醉了

比架車警察睇
好過就咁泊喺停車場 畀啲保安睇

利申電影劇情

大球場都叫唔阻人 夜晚行幾撚唔方便

落左咁多日雨 今日一好天 緊係要追追數啦

傻人發現

其實由東院道直去大球場有太多違泊，加上開學日特別多七人車接幼稚園

出去食飯，啲侍應一叫抄牌，成班傻仔狗衝出去，笑死人

非法泊車

成班人屌屌屌 又唔屌下政府有幾on9?

話320好閒個d 屌你老母啦
有停車場既話我好想泊街咩
食個lunch 唔阻人又抄 食個糖水又抄
咁抄法誠哥都唔掂啦
又拆撚曬d停車場黎起樓
仆街冚家產政府

係，根本屌人話有錢買車冇錢泊車果班人地係冇養過車，養過車一定唔會咁講

月租車位已經唔係有冇錢租，係有錢都冇位比你租！

所以咪焗住泊街囉！

加上今年有大量爛地被政府收回，車位供應更加少

車撚大把錢啦 唔係驚呀？

比佢抄好過

呢排咁撚大雨
成班人又濕又臭咁迫車番工迫左個幾星期
咪由得佢地吠下

爛地起樓變地底停車場 業主又贏

呢兩個禮拜四五張
出去搵老婆食個lunch 都抄
有時真係心諗法律都不外乎人情姐
大家都係搵餐妟仔 食個飯都趕到咁

鍾意揸咪買
唔通要地主先揸得咩

好似每個月5號都係交數日子

唔比要上庭喎 點會唔比

渣到去d停車場先full曬
咁你可以點？沿路折返？

你個意思係等如 抽唔到公屋你唔買樓？

雙線行車平時泊到變單線又唔見你地諗下其他司機幾慘
有D仆街仲要泊係轉彎位搞到大車過唔到又搞到大塞車
而家抄你地牌就識出聲叫政府鬆手D

雖然呢排好大雨要慢慢揸 但係個私人空間乾乾爽爽 聽住自己鍾意既歌真係好舒服

我唔是果啲仆街 平時都 睇好個環境 情願人行多兩步係盡量唔阻街既位泊車。 話時話 今日抄完我泊果條街 轉左個彎見住啲黃腳立行緊都唔抄果堆車

仆街政府落order嚴打違泊都無計
d散仔要佢地喺咁罰抄都應該抄到手軟
同事最近喺街邊食煙見到抄牌
個散仔主動問佢有冇車泊喺度
有就揸走啦

今朝 同今晚 唔同地方都見到抄緊

開學日不嬲都會重手d 架啦
再加埋上星期又落左咁多日雨

話時話 泊墳場出面街係咪唔會抄
今日泊左喺出面入去拜山
見到警車經過都冇停低

抵死

觀塘都on9啦 成日停車場無位 街又俾d舖霸哂

唔係繁忙市區泊低幾個字食飯都中 屌佢老味

真係要報警叫警察做下野

香港今時今日除非你好有錢
否則揸車係仲慘

街上車太多
車位唔夠

加上市民公民意識又重
得閒1823圍泊
好似元朗天水圍有兩條街
尤其元朗個條
真係晚晚2000準時有人打去報警
所以晚晚抄

好多撚樣話自己唔阻唔阻抄乜鳩

擺係度就一定阻架啦

最撚緊要唔好阻住你食個飯丫嘛

返工有得泊上司個位

今個月mk klb食左三張

最慘食都食得唔安樂 形住比人抄牌

九龍灣? 日日都抄都仆街

1823

我日日打去投訴你班仆街亂拍車

利申 東面某日日塞車既區

依家見親都影相然後1823

你車主食飯就係食飯，其他人就唔係食飯

啲邏輯

班車主只識諗自己。 自撚獅到呢

明知政府on9無車位仲要渣車出黎，320都俾唔到就未渣啦。

星期六入左茶記食個早餐己經中招，前後三個字都無 。

太少喇, 我公司樓下長期有部林寶泊雙黃線
日日都5, 6張, 攝滿個水撥

總係有班人食飽飯冇屎屙

做得好，抄多d
一街都係車 好撚迫

唔該認真捉埋啲紅公仔過馬路既人 公平少少 成日都遇到 仲要施施然咁慢慢行

係呀係呀，全世界跟你撘巴士最好
你返工撘巴士地鐵都無位坐啦屌你老母
到到都有巴士點對點既？

On9仔
Uber .....大把call 車app

Uber 的士上落客都好阻街
支持嚴厲執法，條條街都放兩件咖啡
一落客同泊車即抄

捉囉
我都唔知你嬲咩9

睇唔過眼你呢d on9 仔見人地呻兩句就話人有錢買車無錢泊車姐

買車預錢泊車唔係正常會諗到既野咩
320都無錢俾真係搭返巴士好d

俾得起就要俾？

最好日日都比人抄
阻鬼住灑

咁你未唔好泊，一係抄完唔好俾
同埋你唔洗同我講，你做就得架啦